Для запуска спам-бота необходим python3, модуль requests и токен от вашей страницы.
Для установки модуля пишем : 
	pip3 install requests.
Инструкция для получения токена:
	1.Заходим на https://vkhost.github.io/
	2.Выберите то, что имеет доступ к сообщениям, например kate mobile
	3.Затем нажмите "разрешить"
	4.Скопируйте часть адресной строки от access_token= до &expires_in
	5.Закидываем в файлик "token", в первую строку
Для запуска бота вводим:
	python3 spam.py <Id человека или беседы> <текст в кавычках> <интервал в секундах>,вводится без занков <>.
P.S. Для долгого спамма без капчи используйте интвервал в 15 секунд и выше.